熊軍無事啦，道指大跌

250熊頂住

1%都唔夠

融斷先好講啦

起碼跌幾百，250唔駛死

數據差過預期冇奶油跌既， 扮回啫
更多刺激措施就在轉角

安全啦

如果真係淡友贏
最壞情況應該係回回 再係六月左右試埋200天線 就下跌
而對淡友最有利情況就五月中前就暴跌

跌條毛，道指32000見

.

發達啦今次

爽皮

睇埋今晚美股就知

證實左P4 lab流出單野?

Sell in May, go away

侵話已有證據A股一開波一定大插
再搞關稅

真？有冇source

人仔真係急跌左幾百點

特朗普︰證據表明武漢實驗室與新型冠狀病毒有關

美國總統特朗普表示，證據表明武漢實驗室與新型冠狀病毒疫情有關，威脅將會加緊對北京的報復行動，包括徵收新的關稅。被問到是否掌握任何細節，證明武漢實驗室是病毒源頭，特朗普說「是」，但現時不能公開。特朗普暗示，中國是故意釋放病毒，又說無論是基於錯誤這樣做，抑或是故意，都是可怕的事，情報機構正尋找有關結論。美國情報部門較早時說，得出結論，新型冠狀病毒並非人為製造或基因改造，將繼續檢視新出現的資訊和情報，判斷疫情爆發，是因為通過與受感染的動物接觸，還是武漢實驗室發生意外所致。

2020-05-01 08:03:59 (1)
Source :RTHK

觀塘區議員梁Ｘ婷Ｊ圖

百國聯軍confirmed